教你同大陸人或者深藍做文宣要點做！

1. 陰謀論/獨家消息
佢地最鍾意聽陰謀論,，同佢講自由民主佢地唔會明，同佢講原來林鄭拎英國護照搞亂香港，佢地反而會信。越陰謀論佢地越buy，你地可以留意一下大陸微博點帶風向。

2. 二元對立
點解大陸政府要將香港反送中屈成港獨？因為大陸人普遍唔會深入了解，香港係中國一部份，你要搞獨就100%錯。香港人要做就係用同一招對付保皇黨、popo，將佢地同黑社會畫上等號，等佢地做過街老鼠。

3. 簡潔
佢地消化唔到咁多字，要一句解釋完成件事，先有可能動搖佢地，作一個好吸引既標題引佢地繼續睇。長篇大論佢地睇唔明亦唔想睇。

其他之後再補充。

推 好重要